Hij zei dat het de beste lol was die hij ooit in zijn leven had, en de meest intellectueel; en zei dat als hij alleen maar de weg ernaar toe kon zien, we dat wel zouden doen ga zo door de rest van ons leven en laat Jim aan onze kinderen over eruit; want hij geloofde dat Jim het beter en beter zou vinden meer raakte hij eraan gewend.
